有無識中過六合彩既人依家生活過成點

係咪真係改變命運

lm

繼續打工囉

中過好多次啦
咪又係翻工

利申多次中40蚊經驗

假設中左頭獎 最低有800萬
all in買股票 齋收息
撇除特別息/供股配股之類情況
每年有3%息 每年有24萬
平均每個月$20000
慳慳地都叫打跛腳唔使休嘅 (要養埋屋企)

如果堅持打工10年 每年再供$36000
第11年利息就有$333841
每個月都係$27820

到時都係窮撚 通脹都唔知升左幾倍

結論 想靠複利息過世真係唔可能

呀媽個朋友好耐好耐之前中過六合彩二獎
果陣d樓仲未算好貴
然後一炮過比錢買左層樓
過左冇耐就樓價跌到仆街
變左負資產

做乜負評我， 講真架， 識人中咗金多寶頭獎

買咗層樓， 分咗少少俾屋企人， 其他抄股票收下息

而家打份老襯工， 揾萬幾蚊一個月

一炮過買又點撚樣負資產

正想講😂😂😂

1999

我都諗咗陣

1個中左在佐敦買咗個地舖，全家人好開心咁過緊日子，四點鐘就收工。
另一個喺西貢買咗幢別墅過緊退休生活。